有咩分法可以不停搵錢？

有冇巴絲一樣想善用每一分每一秒黎搵錢？
平日一至五放工通常都攰
但星期六日冇拖拍其實好多時間
有冇人分享下方法星期六日賺錢？

想善用時間賺多D錢唔係代表市儈物質化
亦未必係為買樓
而係人愈有錢自主力就愈強
亦愈有能力照顧好身邊既人

有冇想法一樣既巴絲討論下點運用空餘時間搵多D？

講緊既搵錢方法當然要有一定效率
即係性價比一定要高
part time 侍應看更呢D付出時間勞力太多，收入太少所以唔符合
投資股票當你識買都好一年當你 7% return
本唔大（五十萬以下）根本賺唔多（一星期七百蚊唔夠）
而且又太被動
講緊係D主動多勞多得而又有唔錯回報既方法（即係你投資當然可以，但被動收入唔會影響你拎更多時間去搵主動收入）

我暫時有一份唔錯既freelance (statistical consulting)
一星期做一兩個鐘賺到千五蚊左右
計piece rate 一個月多五六千收入
但都覺得唔係好夠
因為通常只係抽星期日一兩個鐘就搞掂
我星期六日仲有大把時間賺多D
但呢條水路符合我既標準 付出同收入合理
想搵多幾條類似既水路

暫時剩係諗到補習都算符合

歡迎討論分享下好路數
集思廣益

留名

另外我仲諗過sell 保險
做broker可以sell唔同公司products 果種
但sell 保險對做緊銀行/政府既巴絲可能唔太適合
因為通常同正職有conflict
二來我仲未搵到方法可以part time 入呢行

搵人包養

LM

搵人包養都算係被動收入（扑野唔計）

Ptgf

咁易就冇窮人啦

用哂所有時間返工

向爸爸攞錢

PTBF/GF其實都OK
算符合
不過唔係人人都放低到條道德線
而且PTBF應該要有D特質（靚仔或者講野識氹女仔）先做到

當然你可以話所有路數係符合我講既性價比既都對做果個人有一定要求(外在又好內在又好）
例如有D男仔係做part-time model

窮人都有窮人既方法
例如做多幾份侍應/跟車
雖然我話呢D方法效率低
但關鍵係各施其力 盡力

你係話你已經用哂所有時間番工定建議人用哂所有時間番工？
前者既話咁你的確冇空閒再做其他野
後者既話現實係你加班唔會有錢收
亦都唔見得會升你先
所以先要搵其他路數

你估會唔會有人教你？

對你份freelance有興趣 仲請唔請人

Ot

失業保險

有興趣 但冇一技之長

啱啊師兄

正職再加放工放假返freelance personal trainer
一個月15-20堂，賺番$6000-7000

hkjc
星期六日大把波
仲有馬可以賭

揸uber

睇hea富學 本書